澳洲戰線

We shall fight on the beaches,
We shall fight ok the landing grounds,
We shall fight in the fields and in the streets,
We shall fight in the hills,
We shall never surrender.

光復香港，時代革命

推